聖誕又是一人了

如果當初我唔咁傻 今年咪就係同你一齊過囉

咩日子都係

你又咁喎 衰鬼

聖誕特別傷感

仲未慣咩

我今年沒聖誕

哈哈哈哈，真係好好笑啊！哈哈，*吸氣*。聖誕無女，哈哈，*吸氣*，陪。哈哈哈，如果，*吸氣*，畀我見到，*抽喘*，我實當場，哈哈哈哈，笑到，哈哈，面紅，哈哈哈！！

巴打唔好咁唔開心啦

對於一個毒撚來講 咩節日其實對佢都重要不大